有牛屎股神 有冇熊屎股市？

🧸💩📉

標題打錯：有冇熊市股神 先啱

全倉SQQQ

標題都打錯